唔好咁鬆懈，停止打飛機

仍然未撤回惡法
要佢撤回惡法先係第一個目標，係咪？

正明撤回方案及、正明非暴動和成立獨立調查委員會我會收貨，特區和中央都好落台，毒蛾下唔下台我覺得反而已唔太重要，佢已成廢帝惡不出樣，以後仲要對住佢個惡毒姐姐同班已劈面屌臭佢既建制狗應該會生不如死

推

勇武派老鬼教你點抗爭

勿再打丁， 問題未解決

push